我正式宣布港台正式結盟 組織反共前線

全面大和解

全力堵塞紅色政權入侵
保衛家園 互相照應

推